荃灣報販風雨不改連續10日贈閱50份《蘋果》

壹傳媒創辦人黎智英早前遭警以「港版國安法」拘捕，逾200警直闖《蘋果》大樓搜證，但搜查後仍無阻報紙出版。有荃灣報檔連續10日送贈50份《蘋果日報》畀街坊，希望出一分綿力表達對壹傳媒嘅支持，捍衛香港言論同新聞自由。

唉，自己又唔係做大生意，咁樣每日嘔500出黎，點維皮呀，叫佢拎個箱出黎，自由定價，拉上補上，多左既就捐好過啦

推牙

推

搞唔掂喎貼錢做生意，大家課金支持

荃灣手足經過課金下

李柱銘等五人提司法覆核欲阻警方破解手機 申請被高浩文及李運騰駁回兼輸訟費

喂
唔好唔記得仲有25週年特刊

點解你成日都有雷達搵到佢

個post我開

又係